一個轉熊的跡象

開始唔會想星期六日想快啲過

希望以後都係weekend 呢一世都唔好開巿

而家已經唔期待開市

真

連登無哂淡POST

已經步入熊啦

Ching識啲野

以前果種放係度
唔理

日日ath 的時間已經過左

高位跌左10%都冇就熊市

典解？清左倉既話老實講冇feel、但唔想佢升

（14175.12-12397.05）/14175.12=12.543598%

真 清倉派又贏

如果係重倉中細股

由高位趺３成唔係奇事
如果玩動物 隨時輸左５成以上

係咪應該用sp500先啱呢

Sorry囉我以為連登仔淨係玩納指